# Cервис управления рассылками API администрирования и получения статистики

Содержит в себе следующий функционал:

• добавления нового клиента в справочник со всеми его атрибутами    
• обновления данных атрибутов клиента   
• удаления клиента из справочника   
• добавления новой рассылки со всеми её атрибутами  
• получения общей статистики по созданным рассылкам и количеству отправленных сообщений по ним с группировкой по статусам   
• получения детальной статистики отправленных сообщений по конкретной рассылке  
• обновления атрибутов рассылки 
• удаления рассылки 
• обработки активных рассылок и отправки сообщений клиентам 

# Дополнительный функционал

• Docker-compose файл для запуска всех сервисов проекта одной командой ```docker-compose up --build```  
• По адресу `/docs/` открывается страница со Swagger UI и в нём отображается описание разработанного API.     
• Реализован администраторский Web UI для управления рассылками и получения статистики по отправленным сообщениям (`/admin`)  
• Наличие логирования  
